sem 1 hea 過

唔交assignment,rest mid term 求其考

Hea過的感覺也不錯

Test

雞

有一科gpa就黎hea到得個D

Who

我就嚟retake

由細到大都唔鐘意做功課

Jm9

初嘗year 1 hea過之後返唔到轉頭

邊間先

姼

已經冇交兩分assignment

讀緊asso 成個sem 1hea

Silicon G

之後點

未知

Same Here
準備retake